建制拎多過40席就去禮賓府裸跑

來吧，泛民的大勝利日

各位 如果泛民大勝
我地唔好唔記得poly手足
不如今晚收工去紅磡和你唱
同手足報喜
等佢地知道我地一直都冇忘記！

lm

唔撚駛跑

咁你依家好出門口 再遲啲我驚你冇車

雖然好想見你跑 但係今次冇呢個機會

可唔可以去poly同入面d人講香港既情況

淆淆地，希望你唔洗跑

拉

不過唔係出去裸跑 而係出去指撚住班藍絲大大聲咁笑

屌你識唔識玩㗎

跑硬

樓豬出嚟找數

hi樓主

找數啦樓豬

快, 柒婆已經係窗台等緊觀看

找數啦
人哋隔離維園裸跑都找咗數

說好的找數呢

找數未